For iOS 11 Apple now needs "Promotional Text".
Max 170 characters.

--

ServicePlanner adalah aplikasi Dinas Lapangan dan Pelayanan untuk Saksi-Saksi Yehuwa dengan kemampuan sinkronisasi berbagai perangkat, penjadwalan, perhitungan waktu, mengatur kontak dan kunjungan kembali, dan banyak lagi.